97前香港人點樣番大陸？

回鄉証 ？

游水

回鄉證，成本Passport咁，嗰陣幾百屌成晚！

不過捉到真係會整個雞蟲印你嘆！

願聞其詳

1998年都係用回鄉證

1999年，轉港澳同胞往來內地通行證，俗稱回鄉卡。舊的未倒期者，繼續可用回鄉證

2009年，回鄉卡誕生10周年，全部轉用轉港澳同胞往來內地通行證，回鄉證正式退役。

傻啦，97前返大陸先正，物價夠平。d人又羡慕你香港人身份。

幾百元可以玩幾日，十萬蚊可以買千呎樓。

港男北上搵女朋友和老婆，比現在易千倍。

現在，又貴，又成個香港咁。冇咩意思。

傳聞真係會stamp個們唯你本回鄉證度，雖然唔係叫雞蟲印，不過你老婆一定知，同判你打靶差唔多，依家轉咗卡，冇得睇，你瞞到你老婆十五日就過到骨。

同你出國，你本 passport 一樣姐。
都係要蓋印。
99年出回鄉卡，02年開始唔在舊回鄉證中蓋印